---
date: 2012-08-01
title: Випущено Okular 0.15
---
Разом з випуском набору програм KDE версії 4.9 було випущено версію 0.15 Okular. У цьому випуску реалізовано нові можливості, зокрема можливість зберігання анотацій разом з документами PDF, покращену підтримку відео у PDF, можливість встановлення декількох закладок на одній сторінці та декілька інших незначних покращень. З неповним списком виправлених вад та реалізованих можливостей можна ознайомитися на сторінці <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">системи стеження за вадами</a>. Рекомендуємо встановити Okular 0.15 всім, хто користується Okular.
